%@Auteur: François Meria\par
Dans chacun des cas suivants, démontrer en utilisant l'exemple
ci-dessus que le triangle donné n'est rectangle.\\

\textit{Toutes les longueurs sont exprimées en } cm. \textit{Il
n'est pas demandé de faire une figure en vraies grandeurs, mais il
est conseillé de faire un schéma.}

\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
    \item $SKP$ avec $SK=761$ ; $SP=40$ et $KP=760$.
    \item $TAZ$ avec $TA=17$ ; $TZ=18$ et $AZ=8$.
    \item $TGI$ avec $TG=80$ ; $TI=82$ et $GI=15$.
    \item $PRE$ avec $PR=100$ ; $PE=250$ et $RE=150$.
\end{enumerate}
\end{multicols}
